全民檢測回力鏢

又爆發了

detail

支持推行「全民接種中国疫苗」
港共官員及三萬狗隻家屬優先
中央政府快D再派人落黎

政府又會賴班反對派危言聳聽令市民唔肯參加全民檢測，導致政府無辦掌握不明源頭，引致新一輪大爆法，責任全在反對派，好快就會立法強制檢測了。

成個計劃總共搵到32個確診，依2日確診都多過佢搵到既隱形傳播者

我想講全民檢查果排，係每一日確診都多過隱形患者

政府又會講就係唔肯檢測嘅反對派有組織地在社區散播病菌，所以更加有迫切性去立法全民檢測。

正苦表示專家食屎啦，繼續研究點開關

正苦點會錯，信正苦，無事

根本晨早寫好劇本，受控就自己攞晒彩，失控就賴反對派